香港最具潛質運動員涉夥友售冒牌袋 海關放蛇拘控

最具潛質運動員搞成咁......做香港運動員真辛酸

香港最具潛質運動員涉夥友售冒牌袋 海關放蛇拘控

曾獲選為「香港最具潛質運動員」、及代表香港出戰2013年東亞運動會的港隊羽毛球運動員陳祉嘉，涉聯同另一名羽毛球運動員出售翻版名牌手袋，遭海關放蛇揭發。兩人被控一項「出售應用偽冒商標的貨品罪」，今在沙田裁判法院提堂，暫毋須答辯，案件押後至下月26日，待辯方去信律政司商討能否以簽保守行為方式了事。

報稱職業為運動員的被告陳祉嘉（27歲）及曾穎昭（21歲），控罪指她們去年11月16日，在火炭港鐵站出售一個有偽冒商標的Celine手袋。據悉涉案手袋是次被告曾穎昭所擁有，陳當日協助對方往港鐵站交收，兩人同日雙雙被捕